點解支持中國人內亂就係建立民主中國就係大中華膠

唔該咪撚spin左落大中華膠
中國有冇民主唔關我事
我只係要佢地天下大亂
要中共集中唔到對付我地
真係有咁難明咩？ 講兩句又比人屈大中華膠又話我要connect中國人
你地咁樣就想贏到中共？

有人唔想你connect到嘛
總之支那亂就支持
理閪乜嘢大中華

好明顯有人刻意spin去呢樣野

民主中國前提係中國人識民主
民主唔只係多數決
縱係尊重少數
幾時大陸人識尊重少數
民主就不遠了

今晚五毛帶風向基本分兩種

1。直接叫你唔好理支那人 唔洗煽風點火

2。扮極度大愛中華膠 帶風向令其他人以為其他巴打係想幫支那人建設民主支那 再搵另一班人出黎互屌 加深呢個印象

真， 根本冇人話想要點樣connect 班友

但你連吹下風鼓勵下佢地爭取言論自由都唔識

真係以為自己可以一個殺哂全中共？

所有抗爭都係由星星之火引起。

普通人：嘩， 大陸有火，吹吹佢先，星星之火可以燎原
極端連登仔：你咪on9啦， 你以為佢地仲有希望可以燒到場大火？ 一人一篤口水淋熄佢先啦

你所講個班極端咪好多五毛扮

淨係一個post 就已經捉到三隻殭屍五毛狗叫人唔好去理叫人唔好煽風點火

＃我要言论自由（支爆來了）

真係狂龍亂舞， 大家最緊要知道邊d 係真係對抗爭有幫助， 要自己分析

一味好似電視劇果d 衝動撚角色大叫我要報仇， 我要殺死你 係冇用。

輸出革命

你諗住connect到
係咪食撚錯藥？

人哋由細洗腦愛蟈
等於盲粉追星
會唔會因為偶像食大麻
就放棄佢？
喺機場被實Q打撚斷腳
都唔會放棄個idol

最好天下大亂，對香港最好。

大中華膠不了

支持內亂然後乘機獨立就最正確

就係咁簡單
都唔知啲人反對乜鳩

好多五毛
搞唔掂微博就搞鳩連登

敵人既敵人係朋友
點都要搵人幫手搞死共產黨

由冇再DDOS就知五毛已經控制咗風向

無視

首先我地要18區區議會組成聯合政府
否則攪咩都冇用

大家好好利用加速主義
火上加油

推呢個